261都未爆上就話驚

都唔知你地驚咩

跌市指標

入定261 80倍不是夢

一定係合股再跌先收貨

呢隻防守性超強冇得輸

咁又真，證明仲未牛3